<!-- Опишіть своїми словами, що таке екранування, і навіщо воно потрібне в мовах програмування -->
Екранування - це процес, за допомогою якого програміст може забезпечити правильну обробку символів, що містяться в рядках програмного коду, які можуть бути сприйняті як спеціальні символи замість звичайних символів

<!-- Які засоби оголошення функцій ви знаєте? -->
Існують три різні способи оголошення функції:
Function declaration - функція оголошується за допомогою ключового слова function.
Function expression - функція також оголошується за допомогою ключового слова function, але вона не має імені, і вона записується в змінну.
Named Function expression - функція записується в змінну, а також має своє ім'я

<!-- Що таке hoisting, як він працює для змінних та функцій? -->
Hoisting (підняття) - це механізм, що використовується в JavaScript, який дозволяє звернутися до змінних та функцій, навіть якщо вони були оголошені пізніше у коді.
Для змінних hoisting визначається в контексті, де вони були оголошені, із встановленням їхнього значення як undefined, поки вони не будуть ініціалізовані дійсним значенням.
Hoisting для функцій дозволяє використовувати їх до їхнього оголошення. Функція повністю піднімається вгору в контекст, де вона була оголошена, тому можна викликати функцію, навіть якщо вона оголошена пізніше в коді